[Ultraman]一人n個你最鐘意嘅超人

話說最近係youtube翻睇超人
細個睇平成三子大
Tiga 係自己心目中嘅地位真係無可取替
覺得最勁就係佢
人設性格分明
仲要係V6長野博
op 真係到而加都識唱
女主仲要好靚
同埋重睇返先知有啲位好有教育意義
(e.g. 保護海洋同地球 有啲怪獸其實好無辜 sell親情...etc)
大家最鐘意又係邊個

補返幾張圖先

另外有冇人知其餘果兩個係邊位

感化超人
btw 高斯個outlook係真心型
劇場版藍地球係咪仲有麥斯

個兩個石像剩係知係迪加老豆老母

以前有齊四色嘅迪加 不過搬屋後就唔見晒

依加邊度仲有迪加模型，睇完樓主d相想買番個

唔係麥斯黎，係下一集劇場版有講

藍地球既下一集*

我訂左呢個figure 2k幾

同樓主一樣都係迪加首位
其次係佳亞同orb
Orb origin最後個兩集聽到叫佳亞變身個時打撚晒冷震

四色膠做tiga
細個睇完帝拿劇場版真係以為拎住迪加個公仔會變成光

2k 我都想買
等第時屋企有多啲私人空間先買

講造型會係gingavictory 同 orb orign
超人身上有黑色真係好型

迪加上左神枱呢幾年係咁翻炒炒到悶
無左超八回歸個種感動

冇計 當年圓谷真係靠tiga起死回生
近年用得多就濫晒

迪加俾人用到臭啦
女人都變得身

有冇人知邊到有得買廸加變身器

呢個真心嬲

細個有個節目係佢教煮飯

岩岩重睇完藍地球
但都冇講果個超人係邊個

心目中三大

冇記錯牙刷超人係要放係tiga開播前試水溫

超人正義
第三集電影有講
最後同高斯合體